一人n個高質笑話

好唔開心 想笑下
無磚都希望引到玉

樓主

食飯會飽，食藥會病好，食咩會行嚟行去？
食Q啊！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

雖然笑唔岀但多謝你

自己推一推

銀行户口得3.28

高登。

永續基本法，保住你層樓

城邦大法第一式：落地獄
第二式：皇天擊殺
第三式：賢弟說的是

Sorry. 我笑左！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實我copy 第二個巴打既
笑下啦

蟻多嬲死象

我都唔係多你好多

哩個係心入面嘅恥笑

笑左

唔錯

高登

屌你老母 你老母比狗屌

你係狗

知唔知打邊爐一定要落咩？
枝竹啊！枝竹常落呀哈哈哈哈哈哈哈！

阮兆祥把聲出曬黎